[M記鋒味系列2] My Taste of Hong Kong

又一種香港情懷？ 11月20日出

1）洋蔥吉列豬排包
2）避風塘炒蟹味調味粉
3）菠蘿冰

(個人覺得嗰包名聽落似日式多過港式 )

聽日大家可以去一戰

利申: 試過上一期的安格斯煎蛋肉醬包，但主要係塊牛肉好食，今次…

吉乜撚野列呀
香港人幾可食吉豬呀
仲話乜撚野my taste of Hong Kong
咪鳩影衰香港人啦

近排大陸豬瘟

鋒爺話靈感係嚟自香港的洋蔥豬扒飯，但最後就出吉豬

沙爹牛
叉燒意
火腿通